有冇人覺得自己人生不如意，冇一件好事

:

唔好諗死啊

總有啲開心嘅事㗎

冇

打下機、聽下音樂、睇下漫畫
唔開心咩

我都係咁

樓豬 起碼你仲知自己咁柒
好過好多人架啦

我人生既座右銘就係"everything will be worse"

身體健唔健康？

當你病到豬閪既時候以上既野你可能睇化哂